溝女又衰左 你問我答

最好唔好問碌尻幾長 或者衰咩
我知就唔會開post

衰咩

點衰？

你點判斷係衰左？

一齊去露營 拖埋手仔
過左幾日冷淡到仆街
個時約左聖誕出
依家佢直情無視左

見樣死？

碌尻幾長都唔知

Feel到架 衰多幾次就發覺
女仔拒絕既signal 都係差唔多

你的樣子如何？

應該係 拖左手 發覺唔係佢想像咁
縮掛
互相 A0

咁即係點樣

拖埋手都衰？

呢d多數係覺得其他人更加好 或者掛住ex
但去露營都唔扑埋？

因為你咁都冇表白
佢以為你只係搵佢zip時間

問過Siri 平均長度以上
不過都無閪可以俾我用

之前係點㗎？冇出過街一野就露營拖手咁奇怪？

帶上口罩溝死女
無罩即刻畢左八成

本來好好地
突然佢覆野小左呀
無晒借啲意send啲心心sticker
最後約佢或者問佢野 一係無視
一係emoji咁 就要收皮 俾個落台階
你同佢

本身諗住 聖誕表白
早知露營個時講

唔好玩啦 個營左近咁多人
同埋 我仲停左係拖手扯旗level
利申 廿中 A0

落訂遲左，同你露完營第二日已經有另一個人成功落訂

話唔定人地想扑見你唔扑先唔理你

唔係掛
慢慢嚟聖誕節有feel 我覺得

你A0學咩人判斷

咁你都要比啲空間人既

女人好犯賤⋯ 你唔搵佢 佢會無啦啦搵你

傾左個半月 出左一次街
就第二次露營 所以先覺太快咋

唔撚係掛
聽佢講係乖乖女嚟 + 小仔埋身
Shit shit

個營啲人近到 四面楚歌咁款
我都無帶套係身

溝女每次都衰架啦 A0都有溝女權利

可唔可以成個溝女過程講一次

抵人地唔理你

佢冷淡個時 我有日突登唔覆佢
佢都無咩咁

應該都係，咪冷靜下，搵你就慢慢再向嚟，唔搵就下個。呢個時候係香港溝女真係唔係主要，盡可能增值自己快啲移民啦，good luck

唔想自爆 不過你問起 我就答
由細知道佢存在 無交集
有次突然搵到大家傾計
傾左個半月 出第一次好sweet
即刻約埋露營
露營之後
不過拖手個時好sweet既右*又
當然有拖埋左

屌呀 A0女依家咁大食既咩
早啲講 我睇左廿年AV功力都唔差架

老豆老母唔生性 有plan 不過至小五年後
溝女真係咪撚認真 當撚狗咁衰個時都無咁傷

然後你格幾耐先再搵佢先

我係本身真心忙
幾個鐘覆佢一次
之後就越覺得得米就快左啲
大約兩個鐘至九個字內
最近我試下熱啲 半個鐘到覆佢
佢就emoji 加無視lu

一兩日啦 佢會無啦啦搵返你

所以我決定 唔再覆佢
俾佢感受吓無視既味道
自我打飛機mod

屌你老尾 留名睇你轉個撚頭就搵返人

賭餐飯先啦
我打死都唔覆佢 振夫剛

收皮啦 搵鬼信

咁識玩

你估戒丁post呀
今日過左十二點我就打day 1

所以話 我都唔知發咩事
好睇過CCTVB啲垃圾劇

溝女最忌上心，認真唔係話一定輸，但至少輸一半

露營都唔直接推倒，係我都嬲左你

以前約過條女睇戲拖手 又係好似你咁拖手就扯旗既level
又係可以唔知點解冇左聯絡

呢位巴打 我絕對認同你既講法
不過 靚仔溝女過程係點架
今次上心程度係零呀 零呀

而家D女仔拖手都冇乜野

就賭餐飯囉 講明先我巴打嚟

女人心海底針，以前試過瞓埋一齊都fail左，結論係可能唔止你一個追求者，又或者想嘗試同你試下但唔啱feel

露營情況：

同埋佢之前講唔鍾意男仔摸手摸腳咁
屌你又俾我拖得咁開心

條女正5正

或者係神既天意 命運既安排
可能我都係適合返家打冷飛機

有冇其他行為？比如攬摸

咪呃到你囉
依家啲女人好撚蠱惑

係，我仲係停左係拖手就有機
Old school style 呀我

我理得你巴定絲
即場剪做絲我都得架

你講到冇帳篷咁

LMLM 走數無賓洲

露營就訓埋一齊Lo 其實應該個時表埋白
不過feel呢家野好難捉摸 有就有 無就縮
聖誕前先搞埋咁既野

試過有個男仔想追我，約出嚟係幾主動，但一返到去就勁耐先覆一次，令我好反感，唔知佢想點。咁岩有另一個人approach 但積極好多，我就真係冇再理嗰個男仔佢再搵我問我最近點凍唔凍嗰啲我都只係覆佢一兩隻字最後同左積極啲嗰個一齊

我都拖過而家追緊果條女 但係唔代表啲咩

至小出街都唔會失禮既
中上 利申 聲勁溫柔

咁點解之後衰左既

樓豬即刻約佢出嚟表白

單純拖手 十指緊扣 咁
我都未ready 好

唔明點解做唔到情侶
冇feel又要拖手
荒謬

下次應該一野揸落去
揸到佢㷫烚烚 就長驅直入
講就碌撚 做就含撚

真定假

明顯啦

收兵

善慕

可能你唔夠激進，佢唔滿意

前邊一個四人營 右上+左邊二人營
後邊 兩個三人營 右邊個個毒撚營
多到打麻將都夠四圍

啪啪啪打臉

哭能左

識左個又係咁 未肯回應我 我似做緊後備 唯有忍痛delete哂所有野 越踩越深 越難放底

咁你做硬絲打都似啦今次
Btw 佢覆左我
我未覆

我中學畢業打後都未試過齋拖手就扯旗

ching

有時遇到怕醜女女都會咁架。

同你露完營，拖完手。浪漫完之後，番到屋企，理智番番黎。

死啦～好似識左你唔係好耐，行得咁快係唔係唔係咁好。

內心好多戲

當然，唔排除對方係玩家。

睇你有幾鍾意佢，如果真係好鍾意，我會表白左先，先黎放棄

試過
真係唔好以為有拖手 且同抱就老定實得
一定要 捉緊時機即刻行動

灰撚到仆街

衰在我遲覆佢？其實個日佢都有同我咁講
我翻到去都改左啲。不過係佢冷淡在先
我都知主動好啲。我都主動拖佢手
加埋想再sure聖誕出 佢都無視我呢個問題

咁結果得米未？聖誕變性誕未？

點知 完營之後佢訓左成個半日
之後就突然冷淡
我知就唔會衰啦

佢肯答我聖誕出我就表硬白
不過 都係down定套Rio 陪我算

可能佢係個 唔識拒絕人既女仔？
總知好突然
三日變臉

我係咁約佢架 佢好冷淡咁。。。
真係諗住聖誕表白
因為個時大家都約好左架

陰公

二等兵 聖誕打丁日 報到

但我下邊激晒突 但我無話俾佢知？

真心拖過代表唔到啲咩 屌過都代表唔到啦 更何況拖

有時候 能力越大 責任越大
我不做毒撚 誰做毒撚

用激凸位摩擦佢屁股，然後就得了

搵定下個啦 約佢無視做到出晒面

感情台都有移民撚
笑4

啪啪啪要兩個人既屌
我得大髀加我條丁自己拍

對呀 好似我咁 開post玩你問我答
就好快放低架啦
女死女還在 下個更可愛

講係咁講
但真係鐘意點可能唔上心
可以唔上心 唔算話好鐘意姐

巴打好似好有經驗咁
中學我男校 拖男人手扯唔起

拖埋手仔就衰硬啦
亂咁拖

收硬皮啦你

傾咗半年偈 約唔到出街

恭喜恭喜🎉🎊🎉

玩撚完

講真係咪巴打你露營果陣表現得唔好
露一次營其實同旅行一樣
有無planning 有無準備好哂營具
整野食啊 凍要準備柴生火（如果係沙灘）
如果你好似成夠木咁 營都起唔好 真心扣哂分

未呀 但係boxing day 約咗佢同埋我啲friend去我度玩

巴打 有冇諗住中意吓我
利申 另一個你

黎個若即若離 條女個心就會囉囉攣

一定要平常心 啲女就係咁撚仆街

佢唔係player嚟既 好女仔嚟
如果佢咁諗我仲有團火
不過表面證供+個人經驗 收左九成皮
只知道感覺失了蹤掛佢
多謝你祝福先
咁唔洗怕到覆我出唔出聖誕節都無視既

但係你衰幾次都唔知自己衰乜
無認真追post 睇完頭幾個comment ching似乎係拖太耐

唔好咁啦巴打 我feel到有種哭哭味
係 應該個時就表白 快刀斬亂麻
唉

所以你遲吓咪俾人中出即飛狗公出名就係積極

你個名

勉強無幸福

我為第二個巴打好咋
人地可能溫暖出pool
我就凍到chok丁丁

一起訓？“啪啪啪啪？

點睇男朋友同佢個ex仲係fd

講真 我要初戀呀 初戀呀
屌閪對於我嚟講 太over

穴界風雲傳？ 屌個時想錫 想攬
唔夠膽呀頂

LM睇樓主兩個鐘內覆人

我知呀 所以依家 唔理佢
問一答一 + emoji好好玩咩

係咪太flirt

呢個真係通用拒絕signal黎
所有人都無師自通呢招
含蓄得黎又充分傳遞到意思

如果連主場溝唔到女
去客場可能有意想不到收獲呢
非洲 或者 賓賓會易啲掛

咁先夠激
人生苦短
總有d野要試下
有個帳蓬擋住，佢叫咪掩住佢個口囉

當hurt過一次好深好深
有時唔上心會對大家都好
至小佢都無理過你感受

何解呢
明明佢都有主動擺上嚟
或者佢係被動既主動
一係主動既被動
好亂呀

樓豬去邊度露營？

你咁樂觀都幾好既

同我一圍pool取暖

想知點傾咁耐 其實唔會無話題咩
不過我識個女仔朋友 佢傾左成年先約出街
最後得左米條仔

Keep talk先囉

得唔得唔係睇字數

24/25號約到就得
約唔到就收皮

講完

聖誕都未到咁快恭喜發財？

又洗唔學嘅
其實你對一個人熱情冷卻/無乜好感都會唔想覆佢
平日借啲耳send心心都係想曖昧互flirt姐

ching加油啦

利申：琴日識到女，已約平安夜出去

Lm

所有營用品我攞過去
教埋佢點起營 gas 爐呀 睡袋都帶左個零度去
所以我懷疑唔太關事 應該係
佢突然聖人mod左
仲要成晚幫佢冚被唔俾佢凍親

買定支生命之水 玩酒game之後一兩杯落肚
識做啦

我鍾意你
不過咁既話 只有雄性動物會幫你出pool
諗定 0 定 1 先好嗎？

加油

好明顯呢家係我俾佢搞到唔上唔落

不過我又無咩feeling normal day normal life

吓唔係掛
其實我地兩個真心天蠍座
所以我都覺 可能無左個新鮮感？

其實巴打都幾吹得下
一定溝開女既人黎

Sad but true
咁大件事無人講？ 谷鳩氣

反而唔覆嗰個先係狗公

如無力勉留要拾得放手
逝去的人再不可攞有
習以為常

都話人多到2046
我連圖都畫埋出嚟 就快要畫埋張gif架啦

我至小都要撐到day 1
俾啲 精 氣 神

其實可能係 可能要退翻啲俾佢主動下
Btw 唔撚知

總有人係要問到 人地講到明拒絕都仲唔信
所以真係要講好多次
俾台階大家落先係正常社交距離

條女係唔係短頭髮？
前幾日去露營
遇到一對男女，啲關係又好似唔係情侶咁
個女仔坐喺度等個男仔做晒所有嘢
甚至煮埋俾佢食

一齊去camp至少都打埋車輪啦

同時溝4，5條女先得

太上心好易收皮

太flirt真係死因嚟
不過女仔feel到就好少會主動翻

最多搵個類似既俾你
FF下好啦
真實上係就近啲人講下野都聽到晒

個日個風吹東北 我係西南邊
地點講出嚟就自爆硬架啦

會唔會因為你拖佢佢覺得太快 唔鍾意呀

大戰架妹/韓妹/俄妹 係我夢想

呢d女仔通常都係暗地裏做ptgf

就試下 下星期三 再約一次
唔得 我就打套RIO嚟 取暖

有第2條仔約左聖誕 咪諗住過埋聖誕先搵返你

唔撚上心就會溝到 雖然我都知好矛盾 點樣鍾意人又唔上心

做咗咩

樓主幾多歲

啱 心心都真係flirt下姐 講真send心心
都係開心個下 之後無架啦

快啲俾我鍾意下先 唔係講笑
出pool啦飛雲

如果我唔出席 你地互請就打和
Super

好打意

仲加咩油
踩到落山谷啦我

無謂呀
下個更可愛

11

認真問樓主幾多歲

唔係 之前開個post同啲人車輪戰
個個傾下 傾到個人壞撚左
休養左一排就變成咁

夜晚無所謂啦
看唔到

唔撚係掛
我A0 真係有野做就唔覆
拍拖<<<<<<<<<<<<<搵錢（翻工）

唔係出pool，暫時冇打算拍拖

世界咁大 咁都俾你遇到？
不過唔係 我個個長頭髮架
大致上都係咁。

唔好啦露營無刷牙
又通埋頂 諗起都

可能見你地扯旗覺得好撚核突咯

有冇諗過溝第二個？

係攞經驗 跟我講一次
熟能生巧
加上溝四五條分左心 分散投資真心work
不過我做唔到 專一

碌尻幾長，同埋衰咩？

咁如果我真係咁唔值 就放生大家lu
又未到拖 再見亦是朋友都好呀

自貼先唔好講咁多

男仔真係好易睇化

我都係咁話 不過佢又無講出嚟
衰心急掛 不過我又無攬無錫咁

可能本身條女覺得有好感 但第二次出街就拖手條女覺得太快掛

我都想做ptbf 搵下外快

之前佢仲實牙實齒話聖誕去邊
一個三分波 直角轉身 就變臉啦

巴打邊到識咁多女

All you need is balance
打個飛機翻嚟再答我啦巴打

吹水個半月 出左街一次
露營一次 完。 拖手 無攬無錫 無表白
突然冷漠

就係拖完都無feel咪唔哂大家時間

廿中差唔多～ 講太準驚俾人起底

有興趣出pool？ 放心
同你出pool個個唔係我

自我安慰既說話 一講就大把
俾個我得唔得

Cap圖分享下對話啦 齋講都唔知條女係咪撚你

又唔係佢錯 又唔係你錯
加油加油

他還是個小孩

都話接近廿中 年齡關A0事既咩

咁人地會開露營燈架
下次搵個fd 捉你去露營食粒朱古力
就知我個情景

好啦 希望你拍到拖啦
不過有女埋身 代表有吸引力bo Ching

對個女仔黎講，見過兩次面就一齊始終太快

咪下個攞，做咩啫

講真 大褸 加一條厚牛仔
好難睇到扯左未
加埋我會默念 9x9計算法則
問你點睇穿我扯左未

要遇到先得架 傾下計
做下朋友 再諗發展
不過今次諗住得米快左
應該拖慢啲既

碌尻長過平均值 9.1cm up
衰在 我都唔撚知
遲左表白或者無一野吻下去

貼碌尻？唔好啦 成人台個到
有個長到成個水樽咁 攞佢個個J住先

咁我谂可能係條尻太細嘅問題咯。。扯盡咁都睇唔到啊唔係啊嘛

咁我真係覺得 拍拖大大方方話我鍾意你
好過拖拖拉拉 Man毒撚嚟架我喂

食檸檬

係 所以佢縮左 我都會縮啲就下佢
拉下距離感好啲
成日都衰心急 得米就係收皮既時候

樓主又幾樂觀喎。

Fd搭fd 老老豆豆
去興趣班 或者 大時大節 去party
自然就會擴到圈子
飲兩杯落肚玩放啲就得

樣衰

軍師一出馬 就解答到啦
不過唔啱 feel都無計 諗做咩無feel
不如打個飛機好過

咁都可以扑啦，你同佢2個人同一營。
又唔係3P

唔好啦
話晒人地好女仔嚟架 溝唔到味做朋友囉

珍 巴打你加油

大家都無錯 打和 super
咁無feel無得怪人地 或者自己

係我都覺 不過如果佢仲想
或者覺得我唔錯 我覺得俾大家停下
諗下真係啱先再flirt

是對的 終於會碰到
是錯的 不管再美好

無解架 同大家分享下
衰左 開個post
分享下我衰左
唔係個個都拍拖唔通個個都拍拖咩

樓主加油！
聖誕大家留守連登

大佬 你快撚啲轉翻繁體先
我幫你頂住。
Come on James 成熟啲
睇大數據我係合格架

做個吹水朋友is ok
你追我之前個post就明架啦
巴絲都有效架我個能力

樂咩觀 衰得多 有經驗
你我都得

屌一齊露營淨係拖手你有冇啲誠意呀 連嘴下都冇

話說我都有半個八兩金架

不了 A0 只想初戀 扑野遲啲先啦
反正我仲有plan B防止做大賢者

同人講左友誼永固定一路順風?

多謝你 俾我一點點既溫暖
希望你個聖誕最笠笠啦

逝去感情如何留不住
半點痴情仍然留不住
更多悲悲慘慘的故事
我不知道～
冚家剷～

上半年分左手 今年聖誕同friend過

日本買個隻先有用

聖誕唔打飛機 俾日紅日你拍拖咩

吓 我覺得可以慢慢嚟
死啦 俾你地幾個圍插死

sad 陰公
巴打你好好啊 佢唔岩你啫！！！

節哀順變 同自己講
頂你 我同人賭緊一餐飯 未覆
差啲俾你Choi到出嚟

係暖笠笠*
今年我plan C係尻join party
同fd過又自在 又舒服 win win

唔緊要架 約左先個日
唔使朱古力都做到架

又多張好人卡
五星工具人+好人卡
不過我平時中意野外露出營
習慣嚟 無咩特別

Day 1

咁我地交換contact la

爭唔爭女朋友

要溝女邊關讀咩學校事

果啲只係臭雞

呢隻唔得咪下一隻

諗咁多做咩加油啦

咁心急做乜

條女唔想拍拖紀念日係聖誕節，得一份禮物

朋友都爭呀 無所謂啦
識個fd吹下水都ok
巴絲都得架

男校 極陽陰衰
唔好話女 當時見到我老母之外既異性
都驚到瀨屎
不過識打丁

又唔好咁講 溝唔到人姐
可能第時做到SP呢
留翻條後路俾自己

諗住手都拖埋又開心
聖誕 gogogo啦
點知咁就收左皮

讀男校不知識幾多女校

唔係話你冇權利
只係想講你唔好假設佢點諗，做咗先
你feel既嘢係啱嘅你就唔會a0

表白左先 拖耐啲對你更加hea

一日收兩份唔好咩？
我諗起我生日我老母都借啲意要禮物架

諗住表白補救=自殺

不如咁講
比你死chur翻嚟嘅會長久咩？
係中意你嘅我唔信會hea覆囉

有時啲女仔係想個男仔主動
我哋咩都唔知淨係聽樓主講話覺得衰咗
咁橫掂都係想表白點解唔講咗先算
而家都nothing to lose
唔係要佢chur係想試吓個真係答案係咩

樓主加油

或者 時也 命也
風起了 丞相
點知個風轉得咁快姐

對呀 feel到其實有分別既
同埋Chur做乜野姐
我今次手仔都拖埋先諗住有把握
點知都係炒車

係我問題 因為就算我講出嚟
都係係我角度 會誤導左你地
所以我先唔講太多
同埋我真心諗聖誕約佢出嚟
點知呢家

我只可以講
祝你有個暖笠笠聖誕之外
我無野可以做到

加油啦，條女一日未拍拖一日仲有機
唔係叫你chur但唔好咁快放棄
當然我唔知你地之間發生左啲咩

就咁睇你講嘢應該係憑實力單身
溝女表白扑嘢呢啲從來都唔使睇日子，氣氛啱嘅，清明都可以表白。咩聖誕節情人節先可以表白嗰啲根本就係商家諗出嚟昆你哋班青頭仔

去到呢啲位就梗係要收手啦
但係表面證供手都拖埋正路應該唔會咁樣結局

傳聞樓上間女校 一個打我地幾個
點解會覺得我呢啲小毒獨會識到異性朋友
中學摺到一個點

諗住摺係屋企

會唔會係你手都拖埋重唔表白 人地覺得你玩緊佢咁渣？

我都唔知 真係佢訓左個半日
就咩感覺都唔同晒。
睇情況再決定下步。
呢家就當翻佢普通朋友先

唔知點解見到樓主A0教人溝女 好好笑
無惡意 不過巴打咁吹得點會無女呀

都似

都話左個時拖佢手 訓埋營就應該表白
當時真係衰on99
俾啲念力我屌撚死我自己
唔再信25號有神奇性能量

仲有最後一個可能 佢M到
姨媽嚟既時候 邊個都擋唔撚到

希望有神奇 性能量

膠友app?

打飛機lo 搵定套俾你先

咁但係我不停約佢出去架
佢都hea覆我 我無心就唔會keep住約啦

凛音

都話唔應該表白
要自己製造氣氛製造機會
都拖得手除非你真係樣衰口臭成面膿瘡，如果唔係你點會唔隨棍上 抱 錫 之後先講咩好中意你果啲啦
個重點錯曬

如果你最尾果句咁勸你完全放棄算

所以問囉

去到現實就要睇好多尻野
又要睇樣 又要睇性格 身材
我過到第一關 過唔到之後個啲

我明，我都笑左 不過樓主好慘幫下佢啦

大

話唔應該摸手摸腳你就縮
社交經歷太少

得閑自己youtube乜野係廢物測試

啲人又話性誕夜
我醒唔起 毒撚邊撚到有性架屌

始終大家唔係大家肚入面條蟲 可能你地互相諗錯左大家呢

我係你就會表白 就算食檸檬都起碼有個答案 唔洗亂諗

肥仔？

兩條麻甩佬一齊？

樓主加油
下次入哂大直路就好地板油去盡啦

致樓主

試下唔好約，回翻基本步閒聊先

最近鍾意啲運動型既

自己同自己囉

等等先 你講野中point
姐係 我明明有個moment但我無用到
搞到依家又要由零開始咁？
俾你咁講兩講 又真係我錯撚晒咁款

對方唔覆既感覺有啲難受
都唔怪得人
點樣搵多啲話題

都係。。無論男女都係睇樣行先
我見到巴打溝個條都中上小高質，有無諗過降低自己要求
我諗咁樣成功率可能會大D

好撚簡單
有feel 所以拖下你 露營又冇咩野諗又冇咩人

但番屋企諗清楚都係過唔到你樣衰果關

呢家女女後悔緊 你扮冇野唔搵佢住可能仲做得番朋友

無計 講真唔夠膽再all in
反而平常心 到真正無機個時都仲接受到個結果

喂姨媽嚟左我仲方唔方便入嚟呀
不過好似差唔多講真 之前佢講過一兩次

拖埋手點解唔講埋出口，親口講確認最好

或者 距離 就係我同佢最好既結局
我明呀 所以講起feel呢樣野 真係好難得

唔係叫你問佢係咪姨媽到呀
問完你比人block撚硬都似
了解下發生咩事囉

Ching你依番說話係咪同緊你自己講

加油努力呀

笑撚死

不要再說了 share 下心得
話晒我都係新手村既村長

學到野 頂起你先
睇左開頭 俾佢深深咁打爆左我

盡量充實生活 提升自己咁自然唔會將重心放係女仔到

我覺得可能佢真係當左我係一個熟人
而唔係情侶個方面 而我又心急左
應該睇清楚啲
不過估嚟都無用

最緊要 邊個1仔 邊個0仔先

訓埋都可以衰啦

直搗黃龍
不入虎穴 焉得虎子
下次一個直球打埋去算屌

例如？

但如果炒左 成晚都幾尷 覺得表白最好都係預定下一刻係約會完結

我都翻左去閒聊個到
我發覺入左落鍾意人個zone到
話題即場小左八成

認真 其實俾拖咪即係得米 定係我太傳統了
你當下表埋白 唔得就放棄 好過拖完再係到約

廿幾年啦Ching
如果自我繁殖到我生到兒孫滿堂

爸爸

唔好set做鍾意既人
當佢普通一個巴絲打 連登吹水
就會放好多

呢個真

心得就係唔好估個女仔諗乜
因為好多時你都估錯
唔好狗公式chur但keep住contact囉
啱就啱唔啱就算，外型上幫你唔到

竹門對竹門 木門對木門
有錢例外。咁講真 搵個平時中產堆既
好難會同你一齊挨。
倒不如要求低啲仲好啦
最緊要相處舒服 我覺得外表只係輔助
我重點係覺得自在 估唔到咁都收皮

Sor 你問我答 我變左必答

後侮緊 我都後悔緊講真
不過都有操開小 小gym 大舊小肥個隻身形
咁佢對我嚟講唔係太女神 順眼加舒服咁
我都想溝唔到姐，都可以做朋友既

所以我就想 聖誕問佢
可惜 連個天都咁對我

每個人審美都唔同 建議你暫時收一收皮 無謂多講 係你就係你 唔係你始終唔係你

吓直接問佢又怪怪地咁。
不過都係一個方法嚟既
我估衰在心急都係

我對每個人都係咁講。
唔買多次六合彩 攞住上期唔中既飛
咁等落去 永遠都攞唔到獎既講真

大舊少肥即係肥啦
肥就咪撚操啦屌，越操愈肥腫難分
人地笑你又長期扮上磅所以肥
減肥啦仆街

所以你咪A0

主因，你唔夠有錢。

掂哂

人係咁犯賤，
你愈想要或者擁有左就唔會珍惜
反之你知道就黎失去就好緊張要做決定
一句講晒 賤格！

依家營地仲開放咩

結果又咪冇用
巴打你幾高，靚唔靚仔

一係乖到覺得手都拖埋，都唔表白正式問做唔做女朋友，都唔知你係咪嗰d player 上埋床都唔確定關係，所以直接想fade out 依斷關係。

好易wor
係唔係你個look太毒
講嘢太悶啊

個女仔以為你唔得？ 所以冷淡？
識左一陣就去得露營應該係明明綠燈轉眼邊成紅燈
你可以開turbo多一次 如果依然冷淡你直接問原因

根本就係你錯
女人你正常打蛇隨棍上，慢慢進一步進一步咁入侵佢，佢就會因為個唔知咩效應會慢慢接受
你唔會成日都會有啲女好主動去愛你架嘛， 女人不嬲慢熱，你要一路進一步，去到一個位佢已經俾左好多野你，到時佢就會諗止蝕定stronghold，hold hold下女人先會真正中意你
我唔係話呢個一定成功，但失敗機會率低好多先啦，因為賭仔心態個個都有，輸緊錢邊個會咁心水清會止蝕離場？除非佢見到你真係差到仆街冇曬未來姐

sorry，比咗帽你帶tim
溝我條女之前照下塊鏡先啦
樣7囉
金城武咁嘅樣，唔通又溝唔到咩
屌你老味
btw，想問點解條女咁撚正?手勢咁好?好舒服

唔好咁放上心 慢慢嚟啦 急唔嚟

加油努力唔住啦
試下再搞搞新意思先

個男仔唔識SH 所以得唔到米

咁如果搵真愛既 慢慢嚟囉
都係因為溝左條女都好撚多野要諗
所以麵包同愛情 我覺得某程度上
麵包點都重要啲

點解會咁既？又係突然冷淡？

咁講又似 如果炒左 成晚仲要訓係隔離
都唔知點面對佢
又幾有道理 個timing

係當日約左聖誕出 我先想聖誕表白
樓上幾個巴打話 拖埋都代表唔到咩
重點係 變既過程太快 我消化唔到

唔好唔要我 啊啊

現實就係咁 壞人永遠都吸引過毒撚。
好既人 永遠都俾人恰到一個點

外型上認真小肥 唔係排骨個隻
不過面上暗瘡難搞啲咁
都唔太多 我叫中中咁囉
所以我呢家做翻閒聊算

所以你見我打定輸數收收皮先
我明 你明 佢明 但點都100%做唔到呀

Real 獨撚 快啲敬拜我

咁俾左錢 一星期我都有自己玩四日到
不過係做gym先食得仲多野
我三個月內 由 72 食撚到 76kg
之前跑步啲人都話瘦左好多
不過讚我靚仔既就一個都無

我都咁話 咁閒聊 做翻朋友
唔係無好感就即刻朋友都無得做既
唉 要人畫出腸就無癮啦

係今年個人突然放左
先夠膽識多啲人
不過仲係A0

我都覺得問會好啲
唔問自己係到估仲辛苦
不過一問左就無彎轉
唔得就move on

如果我爸係上市公司主席
星期一準時翻工啦又 唔好FF太多 傷身

所以佢之後post左啲story
係同緊另外一個男人行山
而我知佢地兩個又best fd zone左大家
我都唔知佢有心 定無意
都係個句 唔好對號入座

Yes 睇睇佢先 好似都學到心態上既野
人地都叫靚仔 講野都有啲啲說服力

我係一個守法公民 理論上係

一睇就知 未靚仔到一睇樣就濕晒
高過平均值小小小小。
好似香港人拉高到173cm

我都話 其實大家都要慢慢嚟
試左 相處唔岩都可以選擇架
佢A0 我A0 係我溝女衰得多 先咁同佢講
點知到左呢家好似真係唔啱咁
同埋我真心專一 未試過一次溝兩三條女咁

我係唔知點用電話傾半年
我一個月都差唔多無貨仔
要約真人見

其實中間 我有話打電話傾下計
佢話唔得閒 家姐係屋 etc既原因
我都無逼佢既唔得就話得閒再傾
問佢幾時得又話下半個月多野做
轉頭就見佢話翻工無野做啦

又有道理bo 好似好多人分唔到手
係習慣>感情 應該日久生情啲再拖
依家就真係俾佢諗諗下
可能都仲諗緊SH 定止蝕
咁唯有我再主動多小小 唔得就我離場算
最忌心急 我做錯啦

個個真人話我 唔似無拍拖
上連登又話我唔似無拍拖
我真係A0嚟架

你都on9 問我你條女有咩好？

持久攻防戰 醒水啲 應該止蝕個時
就頭也不回 唔拖拉先係真正男人
利申：做唔撚到

尊嚴 我覺得留白都係一種藝術嚟
有個fd話 呃呃下就一世架啦
真相對我嚟講可能唔係一樣好既事呢

過左三個月八成都收收地皮

如果明確拒絕 就算啦
但仲有啲機既 當然問下會好啲
同埋有機會改下 close返 起碼下次唔再錯

呢啲尊嚴根本唔值錢
講真 溝唔到 都唔會同佢有交接架啦
唔好期待仲好似以前咁密蜜傾
佢有佢忙 你有你忙
咩做返朋友，當佢有仔果陣你仲難受
倒不如 唔得 就咁move on
估估下仲難受

食粒朱古力？？

即係點 太多手汗？

冇睇過篇潮文？

去買羽毛球拍囉

女人係答唔到你原因
除非你了解左乜野係社交直覺就會明

其實話摸手摸腳都要睇埋對方態度係點，睇你好似變態佬咁就當然唔係廢物測試

社交直覺類似呢d野，要實戰累績

訓埋一齊都輸拿拿林食左佢la

老豆老母有plan已經好生性架喇

我d 女仔fd 最怕比仔問點解冷淡
大佬呀唔應你已經好明顯
唔洗講到咁白啦又要作d 得體原因

no
係人都鍾意比人讚
男女吸引係對奕，唔係投資

呢位清有啲料

你當係玩德州扑克咁就得，唔可以比佢知道你底牌
令佢為你投注更多注碼

令佢情緒有波動已經係付出
令佢開心完一野又打佢入谷底呢d佢唔想諗你都唔得

底牌？即係點？

唔可以表白
佢問你，你就同佢講你就係一塊鏡咁
同等回應

令佢有正向情緒投入，覺得同你舒服又開心，開始注意你，但唔係奶鞋底

對等

女人係將自己情感合理一樣野，無邏輯可言
愈講邏輯，佢地情緒愈平靜死得愈快

你地都係廿歲頭？

可能沉沒成本係一樣
但我原本講緊果個係之前做過既實驗 拎條繩圍好大個圈圍住個人 果個人ok 之後慢慢縮細佢就ok
但如果一開始用個咁細既圈圍既話果個人就唔ok

姐係大家A0
拖手 或者唔係佢想像咁既feel
就縮囉。 我試過捉過一個
隻手仲暖過我既女仔 最後先發覺
個次回億既美好 同今次呢個好唔同

多唔多人排隊架
俾人狙擊就碌柒啦Ching

係 我覺得女仔係發覺有小小唔對路
一係就縮 一係就再保持距離觀察
有時要俾啲時間
好多毒撚就係衰左 人地都縮
仲逼人做乜尻

之前行山個個
聽翻先知佢嚇到仆街
所以有時候 直覺好重要
今次我直覺都覺得無咩奇怪

都話我要初戀呀
想要純愛 扑野後話啦

係老豆老母唔生性
我自己有plan 靠佢地食得
男人嚟 都要獨立既

認同似幾好傾 應該溝到女㗎喎
樓主對住女仔係咪都係咁先

係冷淡 同做緊咩呀～
我自己咁俾人問都反感
真心 屙屎呀 俾第二條仔溝緊
要同你攞牌咩

完全冇關係
你可以個人好吹得
但啲女都係hea你

正確呀
好似我讚你 user name好正
都會開心一下既

就好似 屌埋都做唔到女朋友個啲
擺到明就係TSLA一晚九十蚊上落
捉摸唔到架
玩普通正股慢慢嚟 當然 要睇你自己止蝕位係邊

不過同時間要估到人地底牌
好明顯我train到輸就輸
直接開牌個啲垃圾嚟

越情緒波動
就越易心動？
不過估唔到人地 反而成日都搞倒自己就真

如果一直順路佢又主動 講出口無問題
通常係去到一半 或者你feel到佢冷淡
就唔可以用我鍾意嚟逼人選擇一齊
俾佢估下 雖然拖手 但又未表白
留白 俾佢自己選擇
逼人做選擇 係無尻用既

好啱呀巴打 思路同我一樣
最緊要就算拒絕左都好嚟好去
或者有日佢會後悔架

邏輯真係唔知點應用到佢地身上
通常女仔朋友都係話 個男仔做左啲野就開綠燈
做衰左 就紅燈咁 好難捉摸.jpeg

係大家都差小小咁
唔多唔小 不過都接近廿中內

個過程真心難 又要令到大家舒服咁縮
同時間又驚佢見到另外一個圈更加好
又要自己心態正確 唉 順其自然又會收皮
真心難

出嚟隻揪
成日講事實出嚟

提升下自己
可能你價值不足，起碼副牌見得下人

樓主露營嗰日有冇share同一個餐具用 交換口水尾

不過現時我生活都充實既
有無女 都唔太重要
不過有錢有學識 人脈廣
吸引力法則就會增加架啦

水用埋同一支 叉又同一支
總知就係差未表白

衰在個晚無將佢就地正法

點知姐唉 明明口罩帶左都幾靚仔
簡單講下 點解又無啦啦冷淡既？

早撚知係咁 個晚就家法佢
之後再冷淡啦頂

佢而家都無feel 但我點都要拖實狕架啦

係咪嬲你冇表白呀。

你係咪肯定得你一個追緊佢，
如果唔係，咪即係同時有你+另一個男仔溝緊佢，
你比人截胡囉。

平日講野有冇flirt先
但如果佢聖誕節話會同你出去，
都知咩事啦。

建議你搏一搏，表埋白先，
反正冇野好輸。

表埋白先啦萬一佢係嬲你唔表白，
你就仆街啦

吓 乜原來先第二次出街
你起碼要同人出3次街，
個女仔先會判斷到岩唔岩feel，
咁既話應該你唔岩佢，
或者太進取嚇親佢。

第二次見就拖手
有d係覺得仲了解緊=當住朋友先，睇下有冇機，
你一黎就拖，佢有咩反應？
係咪好快撥開左？

高人係可以公開講自己欣賞女人，大把女人迎合
因為佢已經係女人既獎品

唔係只講錢呢部分

屌呀 拖左手俾signal 兩三日後同我無feel
我成日都咁諗 會唔會我太好
俾左假希望人 諗住佢追佢鍾意既人都係咁
先發覺 屌 完來當初個毒撚咁好架
（FF出嚟）

聽你地女人講死十成
連個百分之一成功機會都無埋

呢家係大家冷淡左
我之前借啲意問過佢 聖誕有無野做呀
佢無視左我個問題
試下 搵日突然問佢啦 唉

你放假/收工後都咁晏先覆？

9個字內—》男朋友同我拍拖一年後先咁（返工日子）

咁佢又唔講 我點知佢點諗
一係超必殺 過多兩三日
一野打電話俾佢 去就得
唔走就打飛機

無 仲拖埋上嚟
無撥開 我每次問手手
佢都會搭上我隻手架

你暴露左需求
不如等佢下次有需要既時候先出現啦

另外比佢知下你有幾個目標篩選緊，降低警惕

唔好聯絡啦拉開距離，反正你都係無

講緊係個吸引力
姐係好多內在 同外在都會加分
當然當中有好多因素
所以好難講得清

呢家都99:1
不如燒埋佢變做100早啲收皮好過

咁你係咪on9，仲唔快手約人出黎，
個女仔係咪A0？
做到咁出面，見聖誕節你又未表白，
平日又成日遲覆，
可能覺得你都唔上心，咪心淡囉。

我同男朋友拍拖前，佢次次都15分鐘內覆我...
（放工後/放假）
但係我地出左10次街咁上下先拍拖

係 因為我真心多野做 雖然手機係身
但我wts內設左無通知
係翻工先逼住開
唔會掛 佢都係一個鐘內覆我架大多數

你而家一表白就輸晒
呢個翻本機會都無埋

其實溝女無咩技巧， 因為條條女需求唔同
有Ｄ小鳥依人，有Ｄ好大女人好主觀獨立，
不過想識人，搵個理由，比Ｄ耐性唔好太主動員親人，
但有時主動開下門，按下ＬＩＦＴ，ＧＥＮＴＬＥＭＥＮＴ小小
適當時間有接觸，拖下手，有身體接觸都幾好架，不過最好識耐左先．
仲有唔好太怕蝕底，請下食飯，請睇戲，買下小禮物呢Ｄ唔小得．
不過我已經廿年前，老餅ＣＡＳＥ，想當年都洗唔小錢

好啦 我得閒post 下 ig 算
個日大家都有feel既 估唔到咁就玩撚完
不過 我真係唔想做到同時溝幾個咁唉

而家表白=輸晒
reset完變返一般關係你起碼仲有機會

唔好過多2-3日啦，
依家都19號，
佢分分鐘搵埋下個或者約朋友出去玩

提升自己好過
反正係你自然係你，比人溝左同表白失敗輸晒都唔一樣

或者你真係自己想move on就表白

我係想再wts 約實個時 佢就無視左
成個過程太突然 所以先覺得奇怪
定係好似一啲絲打講 其實佢係嬲緊。
所以俾佢嬲完就無事？ 你都知 女人嬲
時間係最好良藥～ by我老母講

我好撚似電車男溝女咁
其實我都係不動應萬變緊
不過個心都會有啲坐唔定咁
唔表白 約到出嚟到算

你依家咁得閒響度覆留言，
都唔去搵人。
咁快就判斷自己衰左。

首先，如果肯定衰左，佢同人拍緊拖，
你會唔會仲想同佢做朋友？
如果唔想，我建議快手約多次出黎，
表埋白

主公 兄長 三弟還好嗎
呢個真係基礎法則嚟 我都有做請食飯呢啲野
普通gentlemen 既野都有做捉
仲有之前佢生日送左小作仔既野俾佢
點知都係唔知輸咩 突然斷線咁
溝女呢家野無話老唔老餅 實用呀巴打

嬲緊你梗係要氹啦，
仲要無視人

你唔覆佢一日，只會更嬲。
仲要佢已經有覆你喎。

無人想知

碌尻幾短？

人地將來會唔會分手先
但表左白，女人就永遠對你定左型
你自己係女人自己問一下自己好過

巴打成日溝女失敗有冇諗過轉行溝仔

點解又會變左 五五波
會唔會佢真係嬲緊 俾你地傾兩傾
又真係似嬲左 如果唔係點解會hea 覆

之前問就未有 我想問呀 不過佢未覆住
我應唔應該一野打俾佢
絲打點睇

咁又係嘅

即係你打算一路等人分手？

如果係鐘意既，表左白，
我會同佢講覺得有啲快，相處多一陣先，
再了解多一陣。

如果唔鐘意，我都直接拒絕+斷聯。

諗起有個毒撚一路暗戀我，
我拍左拖都唔死心，好恐怖，
已經Block左佢

係呀 青頭 A0

咁又唔會 我唔溝有男朋友既女仔
咁人地拍左拖就唔打搞人啦
要佢覆先得 佢成日都單剔架手機

所以我都唔知點算 我想用電話同佢講
又驚佢怕太突然咁
我每次打俾佢 都係問清楚佢想先傾
陣間佢wts上線我就打俾佢

樓主係我見過最positive thinking既人
respect

GG9 唔想知 咁大件事都無人講

縮左個時？睇唔到要用放大鏡
脹左個時長過平均值

喂呀 唔好咁啦 翻工都對仔多
翻學又係仔 第時情侶都係仔
翻唔到轉頭架
利申： 有米九靚仔既話可以一試掛

on9 唔好叫樓主再柒落去啦

所以同人傾左幾個月電話個啲又成功
我真心覺得雙方都好勁

是

溝多幾個，唔好真命天女了

抵你溝唔到女

邊個話無其他人選？
所以係男人就要轉其他目標，但唔代表收起全部關注

好正啊

有無諗過係佢呢段時間搵到另一個更好既？

通常女仔冷淡得咁快總係呢啲原因，未必係因為你

我覺得你係好驚青咁，成日想試探下，
所以約佢會問，聖誕節有冇野做呀？
-》呢個都係小毒毒既特徵

其實直接問 不如聖誕節出黎尖東睇燈飾？好似好D
但依家晚市禁堂食就慘d，
變左冇得直落食完飯再去睇。

———————————————

另外，我覺得你要用心feel下佢係咩人啦，
大家憑你講幾句，都係一知半解，
你覺得佢似唔似會收兵，
同你wtsapp會唔會hea覆先，
如果平日會認真覆，相處又正常既話，
都似係好女仔黎既。

見你話拖手，佢都冇反感，
應該佢對你評價都唔錯，
我建議係今日/聽日約出黎玩，
再睇下大家互動情況。

互動得好，你咪食住上，表埋白囉。

難既位係依家出得2次，
有啲人係要出幾次先confirm到，
有啲人係見第一次就知岩唔岩，
唔知佢係邊類人，
亦都唔肯定佢有冇其他人溝緊。

P.S.我O1，拍左一年幾拖，
記得果陣未拍，男朋友約親我，
我都即出咁滯，
唔得閒就會話果日唔得，不如轉時間。
佢表白後仲要話好驚會衰，試過幾次想拖我手，
我都冇理到—-》我完全sense唔到，係佢ff太多

打俾佢，佢應該會嚇親，
等佢覆啦

樓主做邊行

去馬啦樓主
做多啲得佢歡心既事
唔好係到純文字討論 做啲嘢啦

我覺得係因為忙/心情唔好都得，
都有可能係識左第二個，
所以呢兩日睇下約唔約到出黎啦。

最慘係佢地出得2次街，咁少互動...
好難分析

true

唔好咁啦 當普通朋友
我都問左佢做咩嬲尻
好奇佢點答

谷鳩氣 又唔叫

無咁諗過講真 相處舒服就得
最尻憎要估嚟估去講真
所以溝唔到女既可憐蟲

唔係既 或者建興有真愛
Source: 我係建興過夜post

其實經過上個post 我都抖左陣
無話絕對 睇你有幾想拍拖既
不過我係一心一意既人嚟 分唔到心

我未轉過TG
因為極小用

唔緊要啦 咁唯有祝佢快樂啦
或者人地先係佢天命
愛情呢家野 真係等運到>努力有回報

唔好啦 你搵日約佢出黎直接表白算啦 得就得唔得就算

我都係呀 不過依家好彩佢有鐘意既女仔 如果唔係我仲遭殃緊

我認為相處得舒服就得
同埋有咩我都會直接問既
不過始終 我其實唔知行為 或者某啲野
會令到佢覺得逼 或者 好急
照睇拖手我都覺急左 但base on我真係直覺
話俾我聽可以咁做 而佢又無縮開 或者撥開到
之後佢諗可能諗到其他野
或者有第二個咁姐 咁我又無得強逼一個人
係我心目中 有個美麗回憶就算 或者遺憾
先係對於我嚟講最好結局
行申：我係一眼定生死既人嚟
同 佢係一個好好女仔嚟

我都覺 如果佢到hea覆 我就再問佢電話傾
如果電話傾都唔得 就算

工程個邊 白紙一張日日俾師傅 啊sir屌屎忽

係佢hea覆
我做左主動既被動個個位
所以咪話想約佢

同埋我上個post 俾人圍插
講啲有利自己既野。係要由女仔角度
先知我做左啲野反感而我不自覺。
所以講出嚟都分析唔到

唔係掛 佢唔急 我都覺得急啦

就快直入禁區 不過我都未掂到個波頂
個波係佢到
幾時到我踢 我都好想同佢表白呀

同啲男表白壯下膽 話唔定有意外收穫

脫苦海呀 講到咁白仲肯堅持
好男仔嚟既 希望佢搵到個互相鍾意架啦

太chur
或者某啲位覺得唔貼心

會唔會係你想聽咋
最多呢到人少少俾你開心吓

我都覺 唯有睇佢會唔會回心轉意
唔會就 pass & next 止蝕

睇人，我同男朋友都係初戀，
所以咁耐先拖手，
我比fd屌過進展好慢，
同埋依家疫情，睇戲、食晚飯都唔得，
冇得做好多野。

第二次見面就約露營+拖手，
我覺得都chur，
俾我既話應該會約去大澳撚下流浪貓。

但係我覺得個A0囡囡冇撥開你，
即係對你評價幾好，
覺得你放心約佢出黎玩啦，
幾時表白就睇你

next啦
溝女唔可以拖太耐
咪先無曬新鮮感
去露營比得你拖手 其實已經可以一齊

真係約出黎，你可以用如果問佢既。。不過真係機會唔大

第二次出街已經去露營

第二次就去露營個女仔都幾信你喎

冇唸過你主動拖埋手唔表埋白 一開頭睇你打既野以為俾人拒絕左 依家唔上唔落好尷尬

問下siri點度有閪用

巴打，咁呢家有無最新消息？我無追post無跟到
我見到佢好似仲有覆你？未必無機既

「如果我鍾意你想你做我女朋友 你會點？」
「咪講笑啦 哈哈」
「係啊 我都係講下笑」

你在說謊 對方知道你在說謊 你自己也知道對方知道你在說謊

會唔會太尷尬

得閑傾幾句咁 唔chur
不過唔明點解以朋友身份都唔見面

咁我都中意返你

佢如果咁易見到另一個更好既一早見左啦
又唔係得佢一條女
你之所以咁緊張佢，因為你冇女
你冇女係因為你個mindset錯左

你岩返，仲洗乜驚冇女？約到出來已經成功左大半啦

有d人根本唔知自己想點

識少少打扮嘅 佢話睇唔出我冇飲過酒嗰啲(至少我個look唔似)
幾個同事/朋友都講過我髮型似韓仔 所以應該唔太差

我性格孤僻 興趣係gym 睇書 撚貓
(gym都做咗3年 唔係嗰啲做一兩個月就話自己係gym撚)
冇咩可以present到自己mindset/feelings嘅興趣
但人緣唔差 grad咗都有三四個frd幫我搵工

講嘢悶㗎 平時都唔慣用text emoji去表達
冇面對面講嘢嗰種氣氛咁好

最初佢似係有拋過波比我 話唔中意用text
之後佢就開始錄音 嗰時我未識接 仲on99用text

咁你應該唔識推進

約人唔洗諗太多 驚太多
一時興起諗住食邊間餐廳 直接約就得
如果唔係實在唔得 or憎你 大部分都約到

thx 我欠嘅嘢點止咁少
除咗打蛇隨棍上 同present自己嘅興趣
又唔識煮嘢食同維修電器
其實feel到自己團火比人哋小
見過啲有錢仔係咩都學 剪髮 煮嘢食
好想搵人陪我學嘢
可惜身邊啲frd心態都係冇咁competitive
中意用錢買到嘅快樂

你做我軍師
依家佢都覆左小小野
都算叫做有應機先 再睇下點算
不過我都係想搵個女仔認真拍
所以真心俾啲時間大家諗諗
睇佢做化啦
同埋我露營個時真係無攬佢 無錫佢
安安份份咁 都有空間俾大家選擇既

係因為我地本身知大家存在
有個朋友圈固定左 所以佢先咁信任我
個情況真心唔同出面網上識
或者識左一兩個月就出嚟個啲

佢答左 再約啦
我都覺得俾大家冷靜下先

咁撞啱大家個日得閒
又撞正睇流星先約到

三歲開始睇四仔，伯父伯母係開明嘅

本身識大家好耐 無交流咁

飲酒個到我又係
實情就係好少去酒吧
最多同d fd幾個男人去清吧飲啤酒
對酒既認識得嘉士伯同藍妹

大學開始 到出黎做嘢
一路都比人以為我成日去飲嘢

一時就搵我話幾時酒聚
一時就同我講個d飲酒個d地方之類
我話唔識 就當我9up扮純情

到出黎做嘢 廢時柒 唔撚識又要扮識 個d濕鳩酒名唔識叫 求其跟9人叫

其實未俾人拒絕既叫做 80%左右啦
如果佢答聖誕有野做出唔到
再約啦
我係唔係姐係 輸左了

Siri佢話佢有個叉電位俾我
不夠我驚漏電

有覆我 話聖誕出唔到 有野做
再約啦
我輸左未

輸左 留返d尊嚴比自己

真人咁講真係唔得架
留白 留白 傾下其他野再搵機會好過

會唔會因為網上識 有顧慮？
不過好多時我識網上朋友
都真心傾一兩個月自建議交換相
或者ig
基本上同你傾咁耐 都點都對你有興趣既

哇 好warm呀 Ching
有啲心動

係因為我真係鍾意佢
想用佢最舒服既方式
不過同時我又衰心急
所以先咁fuck up
同埋我女性朋友很少。。。
所以好多時我靠自己真係實力單身

所以唔知點解拍到 又無啦啦分既case
就係咁？

大家都未夠鍾意囉都係嗰句

今日有冇搵佢

外表應該唔係重點咁講
會唔會平時講野 太過正真 或者認真？
不過聽你咁講 同人交流又唔錯
身形又唔錯。好難搵到咩原因唔同你出
試下多啲諗下個女仔想要咩
多啲就下人 形做舒服既感覺俾到佢
自自然然 之後一野大膽約出嚟實得
利申：如果條女係肥婆就唔同講法

唔好露底牌，試下埋佢身抗唔抗拒再睇下點
同佢講多d如果大家係一齊會幾開心快樂，一齊探索大家都想試既野

突破你既舒適圈 真係學下其他野
有無啲天馬行空想法 例如學影相 學日文個啲
接觸有同樣興趣既人
就會易搵到同樣性格既人架啦

細細過啊公睇馬經 你明的

哦，咁你可以收皮了，表白都慳返
佢既時間重要過你，自己諗

我到依家都唔識
不過去一次party飲醉左
就會識好多唔同酒
不過住hall唔係有班酒友既咩？
Fd搭fd 去 party呢招真心work
一次識兩個新朋友
玩酒game就會成班熟晒架啦

我話 得閒再傾啦 哈哈

舒服既意思係大家對等

有野做，再約啦 真係難聽過粗口
唉 佢咁樣講應該都輸左9成 真係有心既點都會抽到時間啦
唔怕呢度仲有好多巴打陪你過聖誕

好串呀你

姐係一時衝動 ？
無經歷 或者未認清就一齊左
真心快散

有
我要請個兩個巴打食飯

師兄封gym邊到操

唔係對對都可以越了解越愛

聽者有份

傾多都無意思，講質
一個禮拜揾2次都差唔多，講關於大家既野，少說閒話

即係點

我都有同佢講過 同佢一齊好舒服 其實我都暗示左
不過真係無出到聲話做我女朋友
本來聖誕就講出嚟架啦

臨近聖誕 依個post可以圍爐取暖

應該唔好咁快畀佢知你鍾意佢，日日搵其實等於自爆，除非佢會搵返你傾

跟返佢密度一星期可以講到兩次野既

其實真係想講，表白點解一定要係男仔講
佢係鍾意你唔使表白都知啦
所以唔使咁sad
認真
佢咁樣係冇feel又似有第二個
你唔係佢唯一咁囉

初頭識唔好成日傾啦太明顯會好chur

你問呢樣仲慘過問點解我溝唔到女...

Haha我屌
個感覺好似 個女仔會同你講
遲啲翻工又翻學好忙架 得閒再約
得閒飲茶咁 唉
開定Av

有冇私竇

咩bo 佢都講再約 想我點應

性誕而家仲有咩好出去 又冇得堂食
叫佢上你屋企煮飯仔就話姐

再約
個兩個都消失左 認真記得再算

我玩開24 有機會一齊操呀 巴打

現實某啲活動識㗎

哈哈
學返你先

梗係已讀不回

高手

從來沒我份～

咁咪問下佢想唔想出黎
唔出黎，你都係揾少d佢
揾下佢有乜需要，例如有乜戲想睇，有邊間黃店好食

約出黎自己執生

我知 不過我地好多時
佢夜訓 我早訓 大家一齊傾既時間唔多
咁俾佢搞搞 我都唔知再同佢講咩

唔強求了
你簡人時人亦係度簡緊

點樣先可以冇女埋身

相機睇咗成年都未買 由a7m3睇到近排出嗰部a7s3(?) 聽講介面好正
邊個唔想生活有品味感
但儲緊錢 我情願學好買股票先再學其他嘢
唯一實際少少嘅 可能係學煮飯擺盤

個女仔係中意打卡嗰啲 IG全部都係旅行相+自己嘅相
但佢係social 但多數啲相都係一個人
Story又係陪佢啲女仔frd出行食飯

瘦版金正恩都幾型
我認真㗎 唔好咁

韓仔頭都幾靚仔㗎應該

你要睇咩係廢物測試先學到點對應即係你唔夠自信啦
呢啲theory感覺鳩噏多 睇得多咪仲panic

個女仔係咪A0?
我覺得你快手約出黎先，
但係如果平安夜、聖誕節、除夕都冇表白，
佢可能以為你當佢水泡囉，
睇下佢呢幾日會唔會同你出街

冇啦冇啦，
如果有心既，會俾其他日子你約，
可能拖完唔岩feel！
試下玩交友app啦Ching

橫掂都認輸 點解唔試下直接係WhatsApp未白？

佢有乜野興趣

唔係咁講，有人連呢d野唔知係乜
框架既野係要學習，唔似女人與生俱來

樣問題？

樓主輸左啦
個女仔聖誕準備同其他人扑野啦

約埋最後今次表埋白 係咪節日都唔太重要

so sad 咁你順其自然算啦

點解係都要叫人表白

個女仔唔鍾意你唔會因為你表白而變到鍾意

偶像劇咩

人地嬲9你露營冇扑9佢 傻閪 抵撚死啦

你覺得自己真係鍾意佢係因為你而家身在其中
其實應該唔係咁鍾意佢

你係想搵一個女仔，但你未必係想搵佢

我睇左下面先知個女仔係真係咁講 咁佢問如果吖嘛
”如果”既話梗係咪咁快放棄啦 反正你唔表都唔一定有朋友做架啦

個個都得最緊要有閪

樓主收得皮，溝過第二條啦

無錯
其實遇到邊個都好，你長期冇女嘅話，實沉曬船啦

其實約節日 如果唔係好鐘意你
個女仔會有壓力
不過佢答再約 就算啦
如果你未死心 就減少揾佢
間唔中同佢傾吓 睇下仲有無機約出黎
仲係咁冷淡就quit啦

唔係做唔做朋友既問題
係點解要搞到自己咁柒
得就得 唔得就唔得

比返少少尊嚴自己 唔係死lur 唔斷氣

就係要用呢種鷲哥嘅心態
現實先會溝到女

放心每年聖誕連登實有圍爐post
年年都會加入

不過flirt緊唔係應該日日傾咩
無計 真係順下佢啲反應再開話題
唔再咁flirt

其實日日傾好大壓力
男女朋友同朋友都係
除非我可以好遲先覆都得嘅話就可以嘅

foot-in-the-door

佢本身有仔啊 唔好唔開心

咁至小佢都有應我
我估半日兩三次到 唔再得特登早啲覆佢

不過我聽佢講 佢唔似有好多男仔追
不過我又無深究 驚越諗越摺
至小。。。我溝緊一個 就得一個囉

係咪就見你拖完都冇表示以為你player

其實最好應該係 你得閒就覆
唔好特登見佢即回
最緊要自己舒服

唔好咁啦 我操得唔耐
但見到自己個身形 越嚟越肥腫啦開始

都差唔多成年係咁中間都有斷聯絡過

我日日都好得閒

其實聖誕都好多夜景出架
西貢 或者過海睇燈飾都唔錯
荃灣都正架

咦 我都做緊呢樣野
等佢掛下我都好（FF)
No one fucking care about me

都話左連登個個陰啲陰啲
啲技巧高到呢

其實大家都忙 可能俾佢搞晒佢手頭上野
會得閒或者有心機理翻我既
真心 約出嚟我都會搵啲活動佢鍾意既
但唔會呢家再約 真心睇定啲先

你好似又有故仔咁
不過我真係好想簡佢架

唔好扮啦 你唔洗學都已經係

247聯盟

想係你想啫
係岩嘅就一齊左啦

講真 相都係後製 我個部二手單反嚟
上網自學咩係iso 光圈 快門
之後改一改圖 啲女都唔識太多架
有時候真心要投資落自己到既
同埋學自己想學既野 會有種自信心？
可以睇下 邊到有得行山影相 靚cafe 夜景
就約佢啦

佢都無瘦過我見佢都係肥仔咁架啦

個樣先係重點

睇下又無壞 理解下有啲奇怪既野
原來係一個現像嚟 反正學左
第時識朋友都可以拋書包

平安夜佢好似翻工 25佢話左唔出
我諗住倒數再試下
平日夜晚我同佢撞晒有野做

屌，佢講姐

唔夠膽玩apps
因為連登識朋友好過apps
只要唔狗公 其實連仔識啲人都好過apps
活動台有個post招友
都好有用架

傾咁耐會唔會變朋友

你畀人睇穿晒啦

唔啦 wts表白左 人地say no
點接落去
加埋真人有feel啲 我覺得

睇嚟閣下對自己都有啲信心

佢好好動既 同埋中意周圍去
我估行山 影相 基本上無咩特別試好
不過佢最近真係有啲忙

靚仔過 啊源 同金城武差小小

我仲有Av A.........
屌

佢話唔出 有野做呀
應該陪屋企人
幾好 個女仔

0你就唔會係到開post啦

搵定個井自盡都得
唉 其實我好想約佢 點解佢唔明呀

可能係過左個晚之後發覺無咩feel

拍拖唔屌閪 建議你出家

是在哈囉？！
因為我一直覺得 我真係差個時無表白
所以佢地都支持我表白咁解
一睇就知我唔係男主角啦

其實我真係鍾意佢個人
唔係想控制 支配 得到佢
而係佢係我身邊個個feel
Fish love

我駁唔到。因為依個時刻佢出現我既世界
所以係佢

不過表就加速收皮
睇岩個moment先講真
依家唔多係時侯

如果佢夠靚 下邊有jer既我估都會

去開邊間

終於追晒post
24 25 26 31 都搵唔到半日得閒俾你既話
不如唔好表白啦

可能對於佢變左都未定

係已經長期無女
咁重點係相處問題
俾個女神我 價值觀唔同攞嚟搞

其實朋友做起都唔錯的
利申日久生情type

本身就諗住手拖左 升溫 正呀
點知依家退回原形
不過睇佢之後幾日會唔會改變主意
再諗計約佢 時間會證明一切
If 真係仲hea既 我就會quit
我同你睇法差唔多

佢答左唔得 再約
我都無咩再覆佢。
死chur無幸福我知啊

咁同fd zone 有咩分別

無計 要俾大家重溫下先貼CCTVB

Fd咗熟咗再有感覺嘅話會比較難分手同會夾啲

我到依家對佢都唔係熟 好有距離感

成年喎

我同佢都係個啲 唔會chur住人覆msg既人
我唔覆佢都好小會再問
所以我地平日 真係最多 七八次對話咁
可能真係出第二次拖手 心急累事

依一年直頭冇見過面molamola

後製都幾誇張 有個ig user, eyeofshe有share自己執同未執嘅相...老實講 唔係影開相嘅 其實好易滿足 覺得iPhone都夠晒好睇

有冇例子點為止進一步

𠝹女大師

咁真係咪chur好過
有行山影相event咪share下比佢
唔好帶乜野目的性，只係話吊頸都要透下氣咁

佢係鍾意你嘅點會嫌棄呀

約佢嘅話呢

果日唔得閒
食左幾次檸檬了

咁其他日子都唔得咩

食過幾次檸檬就唔敢再問了

依加d女人好古惑架

當你去睇戲啦，成日話睇戲最抵玩，得就實得，唔得嘅話可以止蝕溝下個，又或者條女拒絕完都會好明確講係唔中意你定只係太突然

你最終係想咀佢嘅，一開始就唔好咁快，夏天就最岩，著曬短袖入到去鬼死咁凍，可以問下佢凍唔凍，講下笑話俾隻手我睇下凍唔凍，之後嘩咁凍嘅，我俾啲溫暖你啦，之後雙手包住佢隻手，睇睇下戲先慢慢轉做手掌握手掌，之後拖手，之後十指，之後輕輕拉佢埋少少，之後等佢挨埋來，之後搭膊頭抱，之後再發展啦

啲語氣同進度唔好好似我上面咁快咁誇，慢慢來

對話太少，太心急拖手。
但係好奇怪係佢表現到好似鐘意咁

觀望下，24、25、26、31，1月1，
咁多日都唔得閒咩，
即係可能唔岩feel/或者有第二個

如果係A0女，
佢可能返左去諗諗下，
覺得你係因為聖誕節想出pool，
先至咁急表白，其實唔係好鐘意。

或者仲嬲緊你當時唔表白

柴犬cafe

你放開少少 幽默少少 氹到佢笑就得左一半
同埋睇個女仔中唔中意你好簡單，就係行路傾計果陣有冇成日望住你講野，同埋身體既方向有冇微微向你果邊
留意下條街啲情侶，如果一個高大靚仔，隔離條女係點樣同佢講野 你就會知

提下怕乜，
兩個都咁怕醜就死火啦

有心想約
會俾幾個期你揀嫁

同埋今年疫情咁勁
約fd都少左啦
點會唔得閒

係唔想同你出

覺得咁樣好明顯
試過有幾個CMB約出黎睇戲（頭1-2次見）
就拖手、搭膊頭...
就因為咁被我blacklisted

1. 追車、趕綠燈過馬路、睇戲趕入場拖下佢隻手，
再放返，比佢有ff空間。

2. 依家咁凍，見面前請只帶一個暖包，
到時先開，見面後吹一陣水，
問下佢凍唔凍，摸下佢隻手，
再話我俾個暖包你啦

拖住我手插入袋please

夜訓的人比較花心

唔好講個事實出黎

啲女可以扮出嚟

我有玩攝影A7r3 啱好最近一排識條女都有玩 好易約出黎周圍行
學多d技能冇壞 唔話溝女有多左共同話題嘅可能性 仲唔洗成日靠住份工過世 得罪上司都有得走棧

差在冇kiss 下次要記住啦

拖手甩開你
明既

真

佢仲有好多其他選擇。你拖佢果刻佢決定埋。完

利申岩岩都衰左一個。好地地拖完手攬完送埋番屋企。第日話冇feel痛過第一次被人帽

果日點解唔confirm 埋？

你估你情聖咩咁多女對住你扮野
你遇岩個扮野嘅，溝唔到都抵死啦

果日之前已經firm到聖誕一齊過。黎我屋企我煮firm到果日可以拖同攬仲有firm埋第時個仔叫咩名果日之後佢就firm左張好人卡

帽過一次之後呢六七年已經比情緒病推左落個海度。浮浮沉沉。屌打到由不似人型去到麻目再去到照見五蘊皆空今次好似係個海度終於搵到架橡皮艇。一路游埋去一路諗終於上岸喇。今次好番喇。以後要好好做人喇。儲錢。戒酒。改埋d脾氣。冇死喇。。。。點知游到上去架艇到先發現架嘢原來係made in wuhan唯一慶幸係del佢電話之前冇將佢number記入腦

聽有個前輩講
佢同佢女朋友識左五年
先起埋左一齊 講緊best fd zon左
再有日大家啱feel就一齊左
至小佢知道左最真既你先
同真心會拍得耐同長啲

咁係因為仲停留左係網上fd
大膽啲 信我啦

講真 我影相都係垃圾
你當九成影相都係ig turn色 level
就覺得可以幫個女仔影相架啦

就快自爆 晒 上次真心都係有流星雨
先一齊去露營
Mola mola 咁我都趕緊份 assignment
唔得閒覆post 同佢

似有第個截咗你糊

咁你咪主動問下佢lo
講真出左嚟 你就知佢啱唔啱feel
不過 如果佢過到星期二大家都無問
就試下你做主動
仲有我地成班巴打圍爐架

。。。咁點算。。。
佢就係答左你唔得閒無解釋？

如果其他日子都得 就係個日唔得
會唔會仲慘

真心約佢平日啦
一係倒數

係佢地諗既野 好長遠
或者香港女仔差唔多每個都有兩三個溝緊
總有人好過自己既

不過睇戲如果好好睇
睇到我分唔到心甘點算
我係睇戲入戲到喊得仲勁過女仔
利申：幻愛個時 我喊到2046

咁都好但我同佢對大家了解都未夠
又或者係我一廂情願緊

呢個直頭結得婚架啦喎

好似俾你咁講
人地嬲又好合理。。。
佢聖誕真心忙 所以無約到出去
睇下有無計31號出囉
可能佢對我好感 又無諗過咁快就拖手掛

如果份人真係幽默 又識哄女仔笑
我地成班巴打就唔會諗到頭都爆
不過eyes contact 同 身邊方向好易睇得出
如果真係一埋身feel到個女仔緊張 硬左
真係都bye尻bye得

所以我都建議主動啲
不過聖誕第一次出 都好難有好大進展

咁講樓主過唔到個暖笠笠聖誕
不過佢地傾左咁耐為咩

死啦 我見第二次拖左手
Bye 硬 bye
不過借啲意暖手 個下真心warm
如果有下次 帶定個暖包俾佢先
不過仲有無啲地方位 可以叫我地留意下？

我下邊有個自帶型暖手棒

如果想訓都無得訓架人係點

咁又係既。。。無條年先要諗咁多
米九靚仔操小小大隻 一野攬錫啲女都照受

攝影巴
不過識後製相 turn到靚靚地
佢又post到上ig 我覺得真係會加好多分

第二次見面就 kiss 人
會唔會嚇到人地營都唔露即刻走

如果甩開 真心唔使有下次
擺到明條女扮都唔想扮

唔係架 我行山第一次個個扮到好勁
之後就收左皮 就出左第一個post啦

其實冇用 係我把口唔識講嘢個時 我鐘意個女仔雖然佢ig有po我影嘅相 但條女都係俾人溝走佐

共同話題多係好 但成功都唔係必然

點解一日就變到反晒面咁既？
巴打呢家無事嗎？ 聖誕仲有我地成班圍爐架
只可以證明 有緣無份 你值得更加好咁解

拖埋手 曖昧夠 kiss 係順理成章

行山個個就係咁
所以我都無講太多
祝佢快樂（不過當時我痛左好耐）

如果大家真係有flirt過 我覺得了解中
覺得唔啱姐。 其實有好多 相處過先知
下次搵個主動小小既 可能會舒服啲
成功率都多啲

可能個女仔覺得over左？
我覺得未拍拖就諗埋個仔
有啲怪

我真係未ready好
我真係覺得拖手仔 係我極限
係依個moment

always be escalating
唔係叫你做狗公 但拖手仔拖一世咩
你唔升級 女仔會覺得你唔知想點
大多數情況下 快刀斬亂麻係比較好 除非你好高手 可以keep 住very intense 而控制到個氛圍

應該真係冇flirt過 對親佢都好客氣
可能我唔係佢杯茶

囡囡對波大唔大

咁咪唔好溝女, 專心睇戲

係咁洗腦同自己講頂住頂住。唔好忍唔住再搵佢。點都起碼要好黎好去同佢

可能佢未準備好姐

幫你暖暖佢

人點都要訓架
想訓都無得訓咪好似你個衰仔咁失戀
多少有D道理架
早訓的人比較自律 可以約束到自己
夜訓通常個人混亂D
好似落街/BAR蒲嗰啲
鍾意熬夜打機D電競選手出軌率都高
身體分泌失調

係

@Leo02908

有幾個問題

前兩日約咗個女仔second date完，臨走前問佢26得唔得閒
佢就話有可能要翻團契所以唔係太清楚（同佢date嗰日佢話fellowship 嗰日cancel咗）
跟住佢就問我聖誕有乜野做，我話冇同埋問翻佢轉頭，佢就話應該都係同屋企人食飯之類，跟住就行到閘口就完咗個topic say goodbye

其實咁係代表我應該約佢24/25號，定係佢搵理由唔想再有下次dating? 如果係前者，一開始就約人26號其實係咪好奇怪？

另外同佢野餐嘅時候佢同我平排坐，但係傾計嘅時候基本上佢唔會擰塊面過黎，係咪代表佢對我冇乜興趣？

係香港把口勁好過一切
唔要面嘅又可以做老千
正

去得second date就姐係條女都未至於收你皮
不過佢唔望你可以係驚老尷 或者好似你咁講 覺得無咩feel想快d走算
其實問邊日出無咩問題 如果條女係中意你 佢恨不得你成個聖誕都見你啦
你又唔講見完第二次之後d texting 係點 好難估 不過你都可以約佢聖誕出唔出嘅 佢係對你唔意思一定會拒絕

追咗你半個post 總括而言 你俾人彈鐘
其實跟本唔關你有冇太快拖手 定你係咪太flirty
而係條女同你相處咗成晚覺得無feel
再者我睇你d留言 我明條女點解會咁 你廿中仲係度用星座嚟判斷對方性格 仲會up埋d歌詞形容自己心情 跟住又擔心拖手快咗定點 人地幾耐先覆又要計住 真心有d似個女人 唔似一個man嘅男人
再加上你露營嗰陣乜都做哂 條女齋坐 完全唔洗付出同參與成個過程 你d行為同兵無咩分別 我係女都唔覺得吸引
不過你A0 都明嘅 你係唔死心嘅咪問多次聖誕節出唔出囉 不過都無咩機架啦

溝女無得學
要自己領悟
拍過十段
印象中，出手溝唔到既佔1-2個

有，學框架同社交直覺
點帶領對方

佢係咪對自己冇乜自信
所以唔敢望你

如果先第三次見，約26號都ok，
24/25號約唔約得成就要睇佢對你既好感，
有好感咁多日同你出哂都得啦，
每樣野都有priority

話說我問左佢

： 個日我係唔係太過唐突

：無經驗同異性接觸得咁近
唔太喜歡啫

我收左皮未？

邊個嚟 大佬個姓差好遠

樓主又話唔搵佢幾日

唔太喜歡喎 唔係驚訝
果陣無氣氛你夾硬拖？

你仲係到執著自己衰乜有乜意思
佢都無心時 你就由得佢fade out啦
你仲要問 我會覺得你好煩

同睇你啲cm你都幾得閒
又諗呢諗路咁 講野又好負咁 真係幾煩下
學下野 搵多啲野做增值下自己啦

樓主邊到負 我覺得樓主係我見過最正面喎

佢講呢啲野我會覺得佢好婆媽
唉呀我都係算啦無架啦dl套av打j算啦
唉呀 邊個叫我咁上心
唉呀 我都係唔ff咁多啦

但其實又計住人地幾時覆 佢又要再隔幾耐先覆咁

當然我唔知佢現實係咪又係咁
諗咁多無乜意思 做返自己咁傾計
唔啱咪第個

內心表現
對住個女仔唔係咁既
連登就係一個放飛自我既小空間
我都想Man啲 但性格所致我都改唔到

好明顯佢真人都係咁俾人覺得啦 條女本身跟得去露營就知係有意思 去完之後咁擺明樓豬d行為同言語柒咗啦

留番少少尊嚴比自己啦巴打

唔係易. . . . 要你自己溝多D女先學到